[有片]余文樂屈機全實錄

果招極樂通道快到呢 要用慢鏡先睇得清

Fishman lok係我偶像

湖人名宿

柏豪先係最勁
迷樂收收聲先

真係柒唔夠

痴線 未炒過？真唔真呀

好癲

睇片其實比比鳥打波幾勁

其實 史上第一第二人呀 得fishman lok有得爭

全中，好勁

球球穿針 吊佢老味

射罰球/直射 個波喺左右兩邊旋入

佢射既波有西姐

就咁穿針太容易

利伸 小學校隊

費沙文>比比鳥>>>>>>>>>>>>michael jordon>>>>>LBJ

笑到仆街

得小學雞先會笑囉

打波唔通球球入咩 咁都可以剪出嚟笑 , 智障

屈機全實錄

大佬佢入左759分 你都唔滿意

周柏豪真心高一班

費沙文•洛

極樂通道

he change the world

1舊vs...

笑到我

NBA紅人

英文唔似日文個啲聽唔明
好格硬

真心周柏豪睇落幾勁

changed/changes

拎都未撚識貼

出左成年先放上黎
我都唔想講句old news is so

似係想轉移視線，最近佢同沈嘉偉不和的新聞，就搵啲打手post 返打籃球fishman lok 的形象

Fisherman=美斯
柏豪=牙朗

笑到我賴屎

呢段好笑好多

唔知陣間高比波衫退役儀式會唔會多謝佢呢

咁都要問 人地打開NBA

乜Q?講乜Q
櫻花樹下

On9當有趣

是猛禽！！！

成碟青瓜過大海

笑到仆街
極樂通道

Fisherman條片好多真心膠

Fishmanlok 同 柏豪等於 美斯同c朗

比比鳥都算有球皇片

費沙文 樂